雞蟲英文點讀

唔識

Foodpanda

kin hing

racket buyer

Rooster worm

Hooker buyer

chicken player

lulubo diulomo
lo lap-

Kin Hing Tourist

Fucker

sugardaddy ?

Pimp

Bob lab

john?

your mother fucker

Me

employer, employee
interviewer, interviewee

hooker, hookee

Chicken worm

badminton lover

Chicken merchandiser

Smart man

kin hing resident

yoyo client

hooker seeker

gai chong choui gek shau 2

KFC

joe

Fuckboy

Chicken Worm
咁都唔識？

Your dad

Lum Dan

sir this way

Chick bug

man

on9 jai

無人講 badminton players

Policemen

認真答你, 係USA D人叫佢地做Johns/John, D差佬都會咁寫report
this john XXX 乜乜乜

有D人會叫D客做punter, kerb-crawlers / curb crawler

Badminton player

Kai Chung

KFC member

G bug

Soup drinker

Your English name are Kai Chung J J Hand

上面有lover

Rooster love worms

bug gai

Chicken attacker

badminton player

kin hing player

Hookbuster

why this rubbish post are on trending

啱啱講咗就見到你個留言

Twat

Keith Leung

Keith Leing

Joe

Keith Leung 冇叫雞

Jacky Chan

Santa Claus

Kerb crawler
Kerb解做路邊
Crawler解做慢慢開車

美國叫雞係去市中心雜啲嘅區叫啲企街上車扑
班雞蟲通常會係路邊慢慢爬行
唔明點運作可以開GTA睇吓

Good man

Hambugsy

sick jj

Ching

whoremonger

學名Gallus gallus Lepidoptera

Bob Yeah

AIDS dick

你唔講冇人會留意grammar, 你講咗就柒架啦

冇人講咪你講囉

I call chicken by bus

冇樓主圖
負評上一頁

Chicken Slayer

Ckf

Entertainment star

chic bug

Money can buy everything

Whore-parasites

Proud Boy

rooster 咁重口味

gold digger

Chicken bug

Chick worm

Chicker

fk boy

G worm

shinggor

屌 香港專有名詞

Clerk boy

fuck the duck until it explodes

chicken bug

I go to school by bus

womanizer

[red]Kin Hing Badminton Racket Group[red]

去富士嗰啲叫hiker

學到野

被陷害

I'm In Love With A Stripper

black hole digger

清咁熟

比人寫個落report 定寫過人落report ?

咁發利 ，鳳嗚 利群呢

mother fucker

Carrie

個名本身叫John 咪好易誤會

Simp

Timmy Lee

Don don don donki

我本身department叫MIB

右邊個個係我

King Hing radar

US都無叫自己做John掛...

This John John

John Mayer

真係好可憐....

popo

usb

我識個又係叫Timmy
又係姓 Lee 又係雞蟲
共同朋友

John wick

monster hunter

Sex addict

人哋自我修正你都有得笑，咁應該你都係英文幾頂級嘅人⋯

英國常叫做punter

BIDEN

你冇圖點幫你

放幾張雞蟲上黎先

唔係伯母辛苦了

Hong Kong Police

kin hing building visitor

Lam Siu-Por

Gaich

Chicken Bug Sniper 2

11th brother

I go to school by bus
My name is Peter

john Cena!!!!

boy slut

認真答：Simp

10/10

keith leung

You

Womanizer

雞蟲狙擊手2

Monster hunter

Always fuck with chicken

天地有正氣

Fk boy

larva

Hey John, are you John?

Guy Chung

KFC fan

china

g bug

Wookie

johnny

callgc

cocker giver

g chung

Kin Hing master

Worm, the chicken

樓豬再諗叫雞

candy crush

Cock tail

係Footpanda

Badmintoner

Badminton enthusiast

Eleven

Prostitute

Chik bug

屌，張相

我重諗緊關姓謝嗰個咩事

Wan Chin

搵錢

在社會衛生Social Hygiene、性傳染病及HIV防預上的 working title，俗稱“雞蟲"即是：
女性性工作的男性顧客
Male Client of Female Sex Worker
簡稱：MCFSW

Chicken Dinner

Badminton rackets buyer

Are you free tonight

I

陳雲

brothel-frequenter

chicken worm

The worm of chicken

KFCer

(prostitution)

(prostitution)

學到野

Further reading

美國用法
點解係John 唔係Peter：

It’s not entirely certain, but the most likely answer is that punters were reluctant to give their real name when, say, checking into a hotel with a sex worker. John is a very common name, and often used when giving fake names - it may even be a contraction of “John Smith”, generally regarded to be the ultimate non-descript name.

英國用法
點解係punter：
It's because historically seeing a prostitute has always been something of a gamble*.

Punter can also mean a person who gambles, places a bet, or makes a risky investment.

Cock fuck chicken

ham sup lo
Ham sup jai

Chicken master

Hooker obsessor who fucks like a worm.

Ass sucker

men

worm in chick

G JJ

Gai Cung!

teacher teachee

Danny Hung

大師兄